呢排D法庭新聞幾乎全部都係踢爆D黑警假口供

屌你老母 單撚單都係黑警講大話 仲要蠢到大話都講得唔叻
但繼續做誠實可靠證人

蓋清政治post係波台無人理

遲D上面有秘密警察 米唔要佢地